西環泳棚今日都咁多人

痴線

清明唔係去行山

幾時拆

為左影張相po IG，你可以排幾耐隊

利申:冇排

發神經，我幾年前去影鬼影都無多隻

成班mk佔領了

成班撚屌偽文青偽山撚

西環撚 本來諗住係度影pre wedding 都唔敢揀 最後影左碼頭

agger

個度有咩特別野
無點睇新假期介紹

新假期出左文?

唔知，我以前去都冇咁多人

冬季太陽位置唔太好

彩虹邨籃球場
鰂魚涌 海山樓
西環泳棚
南山邨遊樂場
變做旅遊景點一人收10蚊雞都賺到笑

香港除左叫雞要排隊
影相都要

tvb個濕鳩節目呀

個個都去影同一樣既相

叫咩名？做過咩黎？

到底泳棚是用來游水定影相

四年前某個星期六去嗰度, 得兩三條友靜靜地影相
前年再去, 成個墟咁, 幾十人排隊企出去影相

玩轉香港唔知乜

其實係西環再轉小巴有另一個泳棚,冬天仲要影到日落,不過班跟風撚唔識咁多架啦

你講嗰度應該差唔多大口環喇

第一個人影完send比後面啲人咪得囉
反正個個都影一樣嘅野架啦

求名

你錯喇，琴日叫雞無人

香港已死

仆你個街去到大口環
去得大口環就好多選擇啦

去影啦，包你影完排一個鐘先上到小巴走人

放上instagram

跟風啫 香港人冇咩創意差唔多架啦

多撚謝TVB FB濕鳩page 新假期
西環廢校又一堆人 碼頭又一堆人 連泳棚都一堆人
遲早畀人封撚哂 冇得再影

放上黎俾人down咪得囉

無知一問係咩大口環草地球場入面？我都唔知有個泳棚

利申：住左西環廿年都係近幾年先知有鐘聲泳棚住在

無知一問係咪大口環草地球場入面？我都唔知有個泳棚

利申：住左西環廿年都係近幾年先知有鐘聲泳棚住

2010-2013年隔離有個炸藥倉
我喺果度做三年野都未去過泳棚
清明果日
我由數碼港行去西環，
見經過咪落去望下係點
落去時覺得奇
點解咁多後生仔女落去
前面有三pair男女
果三條好黑色裙，白短tee
我心諗，制服嚟架
做乜撚野
落到去見人排長龍
痴撚線

呢d人其實係咪真係個腦裝屎

屌之前仲要見到有人過嚟影婚紗相
應該等到仆街

咁誇張 熱到仆街

跳海啦成班垃圾

乜佢地覺得擺呢啲pose會靚啲咩

chi lun sin

巴打係咪第二幅相右邊低頭嗰嗰

變公廁

曲線自爆

on99..
d人咁樣影相俾咁撚多人望住唔老尷既咩
影都影得唔自在啦
弱智咁

以為有咩世界奇觀係個度

個個唔係ai埋欄就係坐樓梯

係

呢個香港需要多D呢D港豬

唔係真係咁靚姐
仲要排隊

全部人睇住你影相 咁好咩

之前都冇咁多人

屌真係好撚戇鳩

文青講靚架咩

係ig search 西環泳棚，有條女caption話排左兩個鐘

我果日見到有兩條女咁影
A揸機影B
影完幾張，行返橋中間一齊望望
B揸機影A
影完幾張，行返橋中間一齊望望
A再揸機影B
B再揸機影A
果組影十分鐘左右

住左廿年西半山都未去過西環泳棚

排公?

新假期其實應該力推喱D比佢地去就岩
等班港豬慢慢排

港豬有咩出奇

好撚on9
想像下如果有人無啦啦著泳裝係果班on9排隊之際
大叫 唔該借借我要游水

痴撚線
比咁多人望住自己一邊影一邊自HIGH
仲要比後面成班人係心入面屌"快撚D啦,影撚完未,幾時到我"
點解D人可以咁唔知醜

做乜鳩 可能開始熱班偽文青唔去行山走去影泳棚

我住西環廿幾年都冇去過
其實有咩好影

泳棚都話有條橋仔有啲特色，
但彩虹個籃球場都好影

果日有人游
班文青都自動自覺企埋一邊唔阻人行

自己咪又係去 都好意思話人

兩年前去左影 果陣都有幾pair排隊

無得救 心諗做乜撚野

收皮啦你咁熟你明明都有份排
割乜野席
會清高d?

泳棚最好影係泳棚以外的地方

on9
我自己一個排乜撚野？
邊個同我揸機呀？
睇埋前邊先啦
我由數碼港行去西環經過
泳棚隔離係之前西港島線的炸藥倉
我喺果個倉做咗三年都未曾去過泳棚
係今次經過先落去望吓係點樣

屌人個位ching柒到

屌你老味 好撚似排隊食放題 黑夜壽司咁

港豬

香港人不嬲羊群

自從有左新假期呢d網媒之後風氣加劇

本來諗緊post 唔post 你講果個位d 相上黎.
但一post 左肯定變垃圾崗
其實呢個位我覺得仲正.

班偽文青係咁架啦 早兩年興影芒草 一堆人狗衝去

速食文化同呃LIKE文化

宜家大東山芒草無乜人post

大東山上去咁辛苦

辛苦唔係問題
最大問題宜家out咗~

三四年前去完post相，都無人知邊度黎
(十幾年前已經上個條乜撚野志明橋頂)

成班傻閪 突條野出黎影黎把撚？
Btw我過去幫佢地影 位位收10蚊都fat fat

上橋頂就唔理你幾多年前都係on9行為

細個彩虹大，早排入西貢路經見一勁多偽文青，就醒起有見過彩虹偽文青。

八掛上去睇下，嘩，多人到呢！跟住問個fd，其實同一個age group去同一個地方影一模一樣嘅相（特別係個mood）有乜意思⋯

果度影乜？

屌，玉桂山咪又係咁，前幾年冇乜人去，一有地鐵就多人到仆街

最近好似又out咗

咁難行 上得到燈塔同綑到邊既有幾多個呀